我屌你老母要lag幾耐？

連唔到？個ser食咗屎？廣告overload？